老老實實，中學到底幾耐派一次位

屌你好似個個月都有新聞話派位第一志願xx% n年新高/新低

我估因為成個過程歷時成年，所以一年到晚都有派位消息